目前連登有幾人懷疑攬炒巴係神棍？

統計 post

懷疑
唔懷疑

分化拉

拉

六常又引戰

登報有閪用咩 駛撚籌錢去登
香港都做左新聞啦 上BBC一蚊都唔駛

懷疑佢係神棍既有幾多個係真係有捐錢的？？

利申：無錢比

問下又分化，唔比質疑好獨裁

認真問